想問下 今次柯輪 巴打今年幾時買蟹？

好期待

9月已經預購左啦…等緊個天涼d先出貨

等你包膠呀

年年秋天唔食蟹 都要睇你蟹post先舒服

點解10日前嘅post柯輪巴都會搵到

有人forward link俾我…

今年訂邊間呀巴打
又係固字頭定又試新野

驗到有毒仲食?

支那毒蟹

推